# TP KAHOOT

BACK :

Routes :

USER
POST/ users
DELETE/ users/id ou ids
GET/ users
GET/ user/id

SCORES

GET/ scores
GET/ scores/id
POST/ scores
DELETE/ scores/id ou ids

(BONUS) PARTY
POST/ parties
DELETE/ parties
GET/ parties
GET/ parties/id

Serveur :

Calcul des moyennes des scores
Calcul du podium

Front :

Formulaire pour poster des users, des scores (et des parties).
Affichage de la moyenne des scores le podium
